訓唔著

秒回你

係呀
今晚係第二晚瞓唔到

建議］ p牌正負評顯示

我已經失眠咗兩個星期了

麻煩各位戰友幫手推一推post :[/size=4][/b]

【極重要】請立即停止漫罵及用雷射筆射向拍照的途人/大廈單位

麻煩樓主了，謝謝

行出黎啦
唔好再care遊行影響到今個月搵少左幾多錢
如果一個地方d差佬可以因為政治立場而亂鳩黎
你搵錢買到既資產,
都唔會有保障亦唔會run得好
醒下啦
你所持有資產既優劣緊要過你自己份人工呀
攪返好個社會先
慢慢再搵錢

點啊 訓唔著？

大家一齊努力

感情 壓力大 再加香港依家咁

真係秒回

講得出做得到

呢幾日就算病咗 冇3am都訓唔到

咁多人訓唔著

分咗手一排 自己身體又唔好 呢排識咗個男仔傾咗一排沉沉地船就冇咗下文 仲有22號又要離開香港翻美國了... 唔想面對所有事情

訓唔著

Ching 睇咗醫生未？

我陪你

失眠左兩個月了

因為香港？

生活加讀書 我唔想翻去 個邊真係得自己一個

係

放鬆一下 我平時都係要好好好好攰先可以即刻訓到

頭痛又胃痛
好想訓
但又諗到睇過既新聞
點都訓唔著
連自己都唔知講緊咩

我明
咁樣真係一種折磨
試下放低電話 合埋眼

Colorado

D景咁靚，sem break遊山玩水囉

長期自己一個 去邊都冇心情

學校無人熟？

冇啦 都係hi bye朋友

racism 嚴重？

都有d 但係唔會做出面

九月返？

呢個月...

趁就走咪出黎幫下手囉

每晚都訓唔著
今晚忍唔住想喊 唉

我都訓唔著

我對唔住前線手足！！！

我都瞓唔著⋯⋯
係咁回憶返被捕時候嘅畫面